屋企wifi壞了

跟住做曬都連唔到
可以點算
係咪要換lan線

有無人識電腦

是咪有紅燈？定係唔著？

黃色！黎
仲想追灰色的迷宮同樂園

pm我上黎整？

認真的

你wifi是誰

將lan線駁落pc到 仲係唔得嘅就係網問題

連到，但係搜尋唔網絡，好似係
我屋企都成日壞

想追番
依加都不知點算

是tplink

一陣返到屋企再試

用邊間公司上網

抵

雖然佢係平，但換咗啦，唔好用依啲辣殺！

試下用1.1.1.1

打左ipconfig /all 睇下係邊part有問題先啦

細個果陣唔識野

你個野壞左呀

不要笑了

不是美遊嗎

禁window 開始個制 再禁cmd

入到去就再打ipconfig /all

睇下係咪你再Ethernet card有問題先

再用lan線 插落去睇下拎唔拎到ip先

上門收500

我wifi是美波

禾愛直葉

屌你老味野都未係手就問問問

我落街買野食炸
依加返到了

電話連唔連到

連到用唔到

自己不會是自己老婆吧

其實你有無熄過隻router 再開過

熄左過15分鐘再重開

有
呢個方法試咗3次
都仲係黃色！

電話 連wifi 改dns 8.8.8.8

睇下上唔上到

我熄咗wifi
再試下等多陣再開

插lan睇下用唔用到 9成用唔到 再用wan side (藍色洞）果條lan 直吉落去部電腦到 睇下證到係你router 定isp上網問題 isp問題就打上去叫佢講reset network 吉藍色果個無問題就係你隻router d configure有問過 你㩒個細窿仔做reset 或者買過隻router 再叫人幫你整

佢而家係黃燈 姐係physical layer up
Link layer唔up 都未到layer 3上面既問題 你講改dns都無用嫁

無用

唔得

換router

Ipv4同ipv6無網絡存取

用哩條片既方法搵

你住邊
上門500
新界+500 偏遠+500

我住東京點計

其實係咪wifi壞咗

+500 連頭等來回機票

唔洗用ipconfig佢都有

姐係隻WiFi 派到ip比你 咁係你入面既Configure 有問題 試下用browser 打 192.168.0.1 / 192.168.1.1 / 192.168.1.0 入去隻router到 username password 正常係username: admin password: admin

入到去搵個button話reset router data

Reset router之前 用隻直身lan線(藍色wan port)試左係上網公司定 你自己隻野有問題

直接按診斷試左先
有時係DHCP short左

診咗好多次

ipv4個d數字有冇得睇
放心
你個d係虛擬ip
人地睇到冇用

實位就遮左佢

有冇回報咩問題？

另外可以咁試
網絡供應商咪有部機仔既
由個到將條lan線吉落你電腦睇睇
如果都係無法連接就要叫人地整
如果得就係router問題

咁易估
好大可能就係預設比你個dns
short 左

係個版面click內容
應該有一項叫ipv4xxxx
double click入去睇下

Reset過都無用

呢個層面要改dns先知
預設個個點睇都炒左

換個新既係咪包無事

試左改dns睇睇
通常用8.8.8.8 做主
8.8.4.4做副

都係無用

99% 死dns啦 叫佢改dns肯定無改

BINGO
睇下有冇正常返

無呀

右click 停用個network 再啟用返

如果冇聲氣咁要係router改埋dns

Dns呢到搞咗好耐啦

入唔到router
403forbidden

router login入去
有個叫dhcp

要經電腦插線登入router